====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les îlots constructibles sont irrigués par la nouvelle ligne de tramway en cours de réalisation et par une trame viaire transversale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

